+++
title = "Acres of Hacking: Noisebridge"
date = 2009-10-25T19:05:00Z
author = "typ_o"
path = "/blog/2009/10/25/acres-of-hacking-noisebridge"
aliases = ["/blog/archives/46-Acres-of-Hacking-Noisebridge.html"]
+++
Lutz wies in der flipdot-Mailingliste auf die Bilder von Bree Pettis
hin, die er beim Besuch in der Noisebridge, dem Hackerspace in San
Francisco gemacht hat.
[Hier](https://www.nycresistor.com/2009/10/24/acres-of-hacking-noisebridge/).
